人大左先知道原來自己咁缺乏安全感

或者咁講
經歷得多呢個世界先知道原來個世界係一片荒蕪
一直以為咁理所當然既一切原來咁貧乏
一生人追逐一舊冇可能食到既紅蘿蔔
以前成日諗輕生
諗住舒服咁死總好過日日俾人生折磨
而家覺得死得咁舒服真係益左自己
好想折磨自己到死去活來又啱啱好吊住條命
咁反而仲有安全感
覺得受保護
覺得舒服